白宮聯署網頁漏洞處處，有「重覆簽名」問題

港人港地

盲反派呢排為反對《逃犯條例》修訂，發起唔同嘅網上聯署，除咗有騎劫「學校」名義搞嘅學界聯署之外，仲有喺「We the People」網頁發起嘅所謂「白宮聯署」，聲稱只要達到十萬人聯署，白宮就會對事件回應，據報聯署已經達到十萬人嘅「回應門檻」；廣男覺得好奇怪，香港修訂《逃犯條例》關外國咩事呢？點解盲反派三番四次要「告洋狀」搵外國干預香港內政？仲要今日有報道指出，「白宮聯署」網頁漏洞處處，質疑有「發水」、「冒簽」、「重覆簽名」等問題，盲反派到底有冇「造假」造到去美國，同樣值得深究！

漏洞多、一人可簽多次

有傳媒實測「白宮聯署」網頁，發現聯署系統問題多多，質疑聯署嘅可信性。原來聯署只需要提供簡單嘅資料（First Name、Last Name、Mail Address）就可以參與，有記者嘗試用新電郵和亂編嘅假名，喺唔需要認證身份嘅情況下，就收到成功聯署嘅確認電郵，就算之後再用同一電郵同名稱登錄，嘗試三次聯署都順利提交到。嘩！原來用一個電郵就可能可以做「無限次」聯署，全部人都可以不停投票，幫聯署人數「灌水」，好似無機制阻止「冒簽」和「亂簽」等行為咁，個聯署係咪真係咁有可信性呢？

聯署出賣香港利益

對於個聯署「漏洞多多」，大家當然可以質疑佢嘅可信性啦，而廣男自己觀察，2014年「佔中」前有人喺白宮網站搞聯署，廣男記得當時唔同人士喺社交媒體鋪地蓋地咁叫人去聯署，最後個聯署有近20萬人參與；今次聯署同樣過咗十萬人聯署嘅「回應門檻」，但奇就奇在今次上網好似見唔到有乜人為個聯署宣傳咁，但日前聽到有關消息，今日再睇個聯署就差唔多有十萬人參與喇，快到呢 … 到底係廣男睇新聞、消息唔夠多，定係個聯署有咩古怪，大家可以好好思考下！

另一個問題，廣男同樣覺得好奇怪嘅，就係之前中聯辦、中央表示支持港府修訂《逃犯條例》，班盲反派政客就嘈到拆天咁，好似自己國家嘅中央政府唔可以理會香港呢個特區咁；但調番轉，班盲反派政客又可以去美國講歪理「告洋狀」，叫人反對《逃犯條例》修訂，仲有人可以搞聯署叫美國白宮發聲，即係政客勾結外國就得，中央政府就不能關心特區，實在令人摸不著頭腦。講真，依家美國擺明打壓中國，香港有班人（包括部分海外華人）咁熱衷於叫美國介入香港，既然「煮到埋嚟」，美國唔借題發揮，就「對唔住」呢班人啦！

大家點睇

on9

趕人搶地

共媒

咪叫佢地自己開個叫美帝唔好干預中国内政簽撚到十萬囉屌

睇完頭四個字，就可以返出去

完

教育 處女職員=聽屌

盲你老母臭閪咩 咁你又盲撐
識話人唔識話自己 正PK

所有petitions都冇問題
係得送鐘條例先有重覆簽名

分享俾人笑下都俾人吊

啊女比老豆性侵， 家事黎，唔準叫救命

引用返上次唔知邊個巴打講，白宮聯署目的唔係班馬，係逼白宮出聲反映佢哋意見或者立場。又唔係選總統，佢哋咁驚出信叫白宮點票呀笨

facebook 1傳 10 ,10傳 100, 100傳1000, 1000傳10000, 10000傳100000, 已經得左， 有幾難？

乜撚野重覆簽名做假數 同建制選舉個時r票 遊行報大數相比 簡直小巫見大巫啦 講到做假數啦喎 又點夠你地班人黎呀

copy番段野改做佢地d街站
d街站亂9咁填咪一樣pass
冇乜人show佢地都有幾十萬簽名
究竟有幾多水份

做假的人先會諗人係做假

嗰問題係逃犯條例完全係比中共借機滲入香港，衝擊法治，講好咗一國兩制，中共管乜撚咁多，就算話係搵外國勢力，都係為咗有多啲籌碼對抗中共啫

又唔見佢講50萬個支持修例造假 一樣唔見有好多宣傳

講假嘢點夠你哋D親中媒體多呀！求驗傳媒已經成日屌。